唔會有仔女嘅你地第時會點預備身後事？

某日家中暴斃 屍體腐爛三日發臭
鄰居無法忍受惡臭投訴才被發現死去多時 政府派清潔人員上門收屍
60天內無人認領 屍體集體火化
骨灰被撒去花草樹木 墳墓剩係得個編號

有親戚

跳落火山口

平安鐘服務有人會定期致電 polling 睇下你死左未

……未打完
至於死左被人點處理就是但，死左就係死左。

希望安樂死合法

希望第時社會會更關注獨居毒撚

人都死左，理咁多做咩

比人見到自己啲腸爛晒
眼又突 身體發脹滿佈屍蟲個樣

所以我支持安樂死

好問題，香港應該勁多人孤獨終老，公屋就話房署收返，私樓的話間屋會益左邊個？

點都有兄弟姊妹？

如果個個死哂得返自己呢？

咪住先，事情唔會咁簡單，死都分醫院同屋企，又再細分清醒同唔清醒，你要嚮仲清醒時安排好啲嘢

未供哂就係銀行，供完就唔知

如果情況係咁，我建議幫下啲冇能力上樓啲朋友啲仔女，問佢地介唔介意住死人樓，有共識之後寫遺囑話死後送俾佢

有仔女都可以會移民或者幾個月先揾你一次，死左都未必有人知

叫個FD幫我FORMAT HARDDISK先

有冇得自己揀，想灑落海

只要唔俾太多麻煩人
點處理都冇所謂

身後事唔係重點

如果有個自住物業已供滿，加有一筆錢仔剩低想點處理？

宜家開始明白逆按揭個設計之巧妙，你可能知自己得返幾年命，會盡快洗晒積蓄然後做逆按揭

好似 死亡筆記 L 咁。 寫好program 一段時間無理部電腦就會自動洗機加報警

依家要開始學寫